你返工有幾大壓力 平時點減壓

點解有人返工返得開心又舒服
我知求其搵返hea 工 準時鬆人係爽
不過要開飯 無計

望住份工 所有野自己要無師自通 然後就要將d野交俾高層
真係好無奈

你地份工有咩辛酸同壓力 如何面對
大家一齊互勉下

運動

乾逗唔駛傲實開心啦

追數捽數一定有壓力

巴打要跑數？又真係辛苦既 不過都搵唔少？

一開始都好緊張份工好大壓力，慢慢就會睇淡好多，放左工就冇咩壓力帶走。因為明白左香港好多老細都淨係放大缺點，唔會睇人既優點。

放假上去沖涼揼骨按摩 或者約fd食飯飲酒吹水

好大壓力 每次同女朋友出街/見面就好開心，佢係我唯一返工動力來源

成日都要自己研究 真係好辛苦

成日比senior chur
減壓方法就係打機

上黎同人罵下架，其實幾過癮，可以當發洩，反正大家唔識大家

似乎你睇到化左

我都係同你既當初一樣 而家好驚做錯 又要執屎 想搵個同事問下 呻下都無

你女朋友聽到實好開心

以前都會壓力大到邊做邊喊 但後來做到身體有事先醒覺好唔值得

似乎你都身同感受？

就黎死 研究又哂極多時間 野又一大堆等住做
問又無得問 錯左又唔知 知個陣應該出事

唔好太依賴一個人做精神支柱啊巴打

辛苦哂

新手返緊工程
好多位/畫圖/知識都唔識
要靠近乎犯錯先至搞得清點做
一錯既話老闆就會開無雙

減壓就係聽歌
但都唔係好work

介唔介意講你份工做咩？
但你頂左幾耐 最後有無quit?
身體要緊啊

返工步步驚心咁真係好辛苦
加油啊

做邊行呀你

普通文職仔咁
頂左三年幾到 有次入左醫院訓左個幾兩個星期 期間有同事wts我話老細暗示你小小事都訓咁耐 之後返工第二日即裸辭

呢層我都知道 但自己本身無咩朋友，平時壓力大/被人罵都唔敢講俾屋企人知 多數都喺屋企煲劇/電影/打機

要學識靠自己都開心！！！咁先係真正既快樂！！

係咪痴線

做梗的自己唔鐘意的行業 自己又容易有壓力
仲要自己研究埋 真係番到唔開心

好想轉行 但咩都要重新黎過

好多仆街老細

文職咋
但咩都係同大粒野交代 report
全部自學

係

好少係到講野
但呢排真係心情一般
見到呢個post好有共鳴

呢排都係開始做下運動
唔想咁負面

但又諗梗係未應該要做下自已開心的野

呢位巴打心水清
你估條女一定跟你一世咩
唔好彩散左你仲甘
做人最緊要學識自愛 呢個世界除左自己根本冇野靠得住

壓力大到痴線 彈到閪腰返工

一樣

所以我辭了。依家抑鬱同躁狂，成日喊，唔係好知點行落去

我都好灰 同朋友講太多又驚放負 人地又未必明

有咩令心情好咪做下

但我諗唔到

打機 打飛機 做GYM

真係好痛苦 唔知點捱

有無返工而家？份工有無好d?
去下旅行散心啦

新工係之前份工同一棟返
升左職 人工包埋以前ot錢
準時收工 老細超級nice
真係慶幸以前垃圾老細果句說話逼到我走

其實唔出去睇下世界都唔知原來返工都可以好輕鬆 幾層之隔 但工作環境真係可以好唔同

行下山接觸下大自然可能會好啲

屙屎 一路屙一路喊
出返來又一條好漢

有冇人做audit做到好大壓力?又要考試又要番工

有冇睇醫生呀? 有咩事要講出黎唔好收埋呀

返工比客chur 到無時間抖
搞到一直做錯

Qp仲要越黎越難，要熟到唔洗睇LP既程度先得。做野又經常ot到半夜，每隻job都好chur，根本就係peak year

仲有, 就快離職, 有下份工排左係度, 雖然都係西工黎,

覆左係第二位CHING度, 謝謝關心. 堅要去旅行散一下心, 之前成日去旅行都俾人CALL, 有次仲脾氣暴噪度旅行緊即場DELETE左WHATSAPP 同EMAIL APP

保重啊